大快活既牛扒炒蛋早餐真係唔錯

雖然係貴左D

你老母尋日幫我含完撚口爆完就落去買埋依個早餐
幾好食

塊牛扒太細，食完唔夠飽，我食大家樂個吉豬好過

救樓主老母

再加個肉醬麵真係好正

茄通好d

等等。。一個餐有齊雙腸+蛋+牛+go?

Yes
腸蛋牛
Go/多士

如果加埋粉大約幾錢，thanks

跟熱飲$38.5
加個通/粉/面 好似$6

好撚正, 必食

今日食左個炒蛋雞扒+腸茄通 成39.5,,,

早餐食咁多肉好咩